［突發］拆彈專家cap圖公審觀眾

嘩，唔岩心水，係第三方平台發表下意見都要畀佢cap去自己主場公審。
好惡啊

個個都 2

冇電喇

以生命浪費生命

駁唔到

個撚個製作都話一番苦心嘅，咁呢個世界冇片可以再彈，全天下冇晒爛片啦屌你

痴撚線CAP圖上自己PAGE屌人

咩野pr黎

睇完我淨係想知炒左幾多架車

咩拆彈係唔係你想做就做 係個天批准 真係好on9

唔係人講

無料扮四條

話唔好睇都唔得

個pr出街食飯係咪難食都唔會講出口嘅人呀

呢幾年其實有邊套港產片係合到格

ok 網絡公審

事實呢個app係好多打手
不過咁cap圖連格仔都唔打

見Yahoo影評唔差
但劉華通常演乜角色都係太似劉華本人

算把啦 警匪槍戰做爛咖啦 收皮啦好嗎？

做人冇公關食屎架啦

一念無明

本戲帶出係為左錢要你自己送死救返筆錢
就等於你老闆叫做咩你都要做
因為你有出糧

錢係凌駕於生命
已經夠現實
但睇戲可唔可以放過我
我已經夠貼地

套套戲都畀打手攻擊架啦，真係未見過其他戲要cap圖屌人打手

直頭趕客添啦
都唔知痴左邊條線會咁講野

樹大招風，幸運是我，三人行，老笠，危城，導火新聞線

個pr拆返自己個炸彈先

劉德華真係爛片王
之前有太大陸片好似叫咩山春圖
係爛片之霸

佢啱呀
都無彈你話拆就拆呀
除非個彈係佢自己裝啦

3人行都合格？

咩玩法

你套戲係商業製作, 唔好睇被人屌就梗架啦

天機，咩富居山春圖？垃圾到不能再垃圾

劉華啲戲好中二

睇佢點拆彈

老實講真係麻麻地

啲特技假撚到

ok 網絡公審
Thx

惡到咁 更加唔會睇

咁無風度 返大陸篤幾億數咪得囉 反正都係合拍片

將呢件事既內容 share出去
放喺網上討論區

笑撚死，裝個炸彈俾自己

劉德華繼續飾演劉德華

有咩好睇

炸彈專家

佢哋之前叫啲演員揸拐仗撐劉華，呢條橋真係唔知邊個白癡諗出嚟，係咪笑9華仔揸拐仗呀？

PR真係柒到。。。
佢唔cap其實冇乜人知
而且講乜鳩嘢冇戲係完美
即係認自己套嘢差

個page既admin係咪以為自己上緊論壇 慢慢拆彈啦

樹大招風呢？

見到張圖加埋你講堆野唔知點解覺得好好笑

生命浪費生命真係笑到現腹肌

曲線宣傳爛片

風大 陀地驅

巴打你講笑咋？三人行睇到我係咁打喊露wor

其實呢d admin真係蠢過豬，唔理佢真定假你都無可能咁cap圖。
而家攪大左真係唔洗睇。你宣傳費入面應該留左一大筆做網上打手圍爐，由d打手私下片過，有讚有彈中和番就最好宣傳。

吳唱K做乜鳩 係咪好唔妥劉華

想學有D電影有名句咁樣
但呢句野無內涵又無意思,扮撚曬野咁,
好心就搵個讀過下文學既人提筆啦
呢排入場睇親都有呢套既TRAILER,見到呢句就反胃

好唔好睇好主觀，至少係套合格既戲

港產片依家最岩大眾口味都係功夫片武打片警匪片呢類
拆彈專家食正警匪片呢泛都咁垃圾,咁真係好垃圾

(香港依家D笑片=戇鳩片, 上一個鐘連登D笑料仲笑得多過入場睇)

佢唔講都可能唔多人覺啦
cap出黎做乜鳩
不過警匪片香港真係做撚到爛哂

唔撚接受意見

到今時今日大時大節仲係重播緊周星馳啲戲就知家下啲笑片質素係點

好心比D 年輕人上位啦 一把年紀仲拍呢D
劉華而家老到乾晒水咁

個PR仲爛過套戲

睇一睇成堆演員都好老
除左張生 其他都好唔吸引啊

佢竟然唔撐到底

刺客信條拎劍咁

周星馳d 舊片真係好好笑，過左十年廿年都完全唔覺脫節而唔好笑
依家d 所謂喜劇都真係垃圾到不得了

唔怪得送戲飛

富山居春圖下話

好好笑 唔比人負評
負評又話人打手
正評先叫"以公平態度評分"?

唔理解點解仲會有人睇港產片
睇都唔係睇劉華啦
個封面咁樣，啲特技可想而知地柒

套套都有打手架啦，人地都識得cap讚好啦
隱惡揚善都唔識

又關公系列

琴日小儀已經瘋狂劇透
幫手宣傳變倒米

比咁多錢我每次入隻app都見到個廣告，都唔搵人洗走呢大拿拿4個留言，仲cap上Facebook

等睇劉華今次點拆彈

揸拐杖撐劉華
笑到醒左

爆左啦

拆到一個爆左嘅炸彈
咁先係拆彈專家

富山春居圖

呢個關公請返黎衰過無請關公

笑到仆街

千禧年頭d笑片都叫笑得下 家陣…

恐怖分子級別

好笑

好撚白痴

踏血尋梅

柒撚懵懵

唔係富居春山圖?

算鳩數
商業片冇乜期待
但又唔係話𠝹櫈
呢D老屎忽電影公司PR 收啦

仲有乜嘢偷天特務 都係好垃圾

尋晚睇撚左 以為係笑片黎
笑到gapgap聲

劉德華？
老豆都冇飛 Bomb！

柒左仲死頂

三人行都合格？
屌你老母

戇撚鳩

Trailer整句冇人聽得明既野，
已經夠失敗

有麝自然香
你係好睇d人點抹點都無用

笑撚左 拍得辛苦出到黎一定會好睇 ?

用個Page 講個人言論

鄭中基拍個d都笑得出既

歲月神偷 桃姐 算唔算

激戰？

呢d咪世界級PR囉

呢個月去親睇戲都播呢套戲個trailer

呢套我覺得係爛到一定要睇
除左好撚好笑之外重可以見識一套電影可以拍到有幾爛

自己整炸彈比自己拆
真正ge拆彈專家

咁你一定會睇埋呢套拆蛋專家啦

我諗唔同爛法
套乜撚春宮真係爛到一個極致
爛到係有娛樂性

激戰
張家輝幾套都係

關公唔係想做就做架，係個天批唔批准你做。

天：唔批

垃圾主角+垃圾pr

嘩，神句啊。
好高深啊。

惡撚過狗

睇波屎BB 好過呢套垃圾

個pr用心良苦 用盡所有辦法令你地唔入場睇垃圾

唔係講笑 睇緊個post 就聽到個廣告

我都係咁諗
呢套嘢真係爛到好好笑
根本係笑片

我覺得算特別 但劇本唔掂
講杜琪峰既話 奪命金會好過三人行

呢類劇本一個景拍到尾好悶，又唔係講被困

返工受完氣，扮on9 搞鳩佢

近年好睇 我覺得得樹大招風 同 Good Take

老笠我都有睇 但係有冷場位

Btw Good Take其中一個故仔個導演係一念無明個導演

真打手

近幾年港產片黎講應該殺破狼2比較好睇

唔係個天安排炸彈比你拆真係日日返工玩電話等收工